好急屎 諗緊屙唔屙好

屋企得返半卷紙 一家五口
我 買 唔 撚 到 廁 紙 啊 屌 你 老 母！！！
你班死廢老點解唔搶砒霜啊？！！！！！
我想屙屎啊

水洗咪得囉

屙完用花灑洗屎眼啦

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

仲未接受到要用隻手去捽個屎眼 直接掂啲屎

手套幫到你

屋企冇 口罩又得返幾個 唔想落街...
我已經決定儲返一兩日先屙
我今日已經忍咗十幾個鐘

屙兩次 , thanks🙏🙏

屌你 佢唔小心笑咗啊
搞到我嗶咗少少屎去肛門口

用住盒裝紙巾先

冇啊！冇啊！！！俾班廢老搶埋啊！！

你抹一次抹走大部分屎再洗

痾完屎沖涼